隨著正確的流量進入站點，團隊可以通過驅動和衡量站點參與度、訪問量和對收入的貢獻來專注於將這些流量變現。 案例研究:施耐德電氣通過集中搜索實現數字轉型|Evan Kent和Kimberly dutch | 2021年2月11日|搜索引擎觀察 
 希爾頓·阿爾斯(Hilton Als)在她薄薄的新書《讓我告訴你我的意思》(Let Me Tell You What I Mean)的前言中指出，迪迪安對美國非虛構作品的傑出貢獻，在於她“對神秘事物的感覺”。 瓊·迪迪安的《讓我告訴你我的意思》展示了一個超越她時代的作家|查爾斯·阿羅史密斯| 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 火力強大的酋長隊在第四節末段以3個投籃進球將比分提高到31-9，他們即將成為第三個未能進入底線區的超級碗選手。 超級碗亮點:海盜慶祝奪冠，湯姆·布雷迪獲得MVP德斯·比勒，馬克·馬克斯，查克·卡爾佩珀2021年2月8日華盛頓郵報 
 我知道在工作中被低估，不被尊重，自己的貢獻被貶低是什麼感覺。 努力糾正成績差距的教育者|艾薩貝爾·李| 2021年2月6日|Ozy 
 歡迎參賽者單獨或組隊參賽，分享婦女對體育、文學等方面貢獻的知識。 日程:2月5日-11日，Philip Van sloten, 2021年2月5日，|，華盛頓刀鋒 
 丘吉爾後來說，圖靈對盟軍的勝利做出了最大的貢獻。 《權力的遊戲》電影版第五季《泰溫·蘭尼斯特的迴歸》中的查爾斯·丹斯和性感的彼得·丁拉基|Marlow Stern | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 他從來不說:“給我自由，或者給我一大筆競選捐款。” 選舉日比萬聖節還可怕。 J. O 'Rourke | 2014年11月1日|每日野獸 
 我放棄了用挑釁性的貢獻來試水的想法，只是問他們會怎麼做。 模糊的界限在紐約素描本博物館|丹尼爾·吉尼斯| 2014年11月1日|每日野獸 
 我覺得我對這個世界和我的聽眾的貢獻比18美元更有價值。 病毒視頻先鋒:Pomplamoose如何將YouTube明星變成可持續的職業|Oliver Jones | 2014年10月27日|每日野獸 
 但赤字鷹派應該感謝美聯儲的另一個貢獻。 赤字膨脹之戰已經勝利了丹尼爾·格羅斯2014年10月6日每日野獸 
 我們不能用它對產品的貢獻來衡量它，因為這正是我們想要發現的東西。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 現代博物學家對知識的最大貢獻是有機物種的起源。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 如果有人要我們捐一先令，我們中的許多人會多看兩眼。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 與他的前一卷一樣，這是對這一主題的文學的寶貴貢獻。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 作為一些小的，試探性的貢獻，瞭解這種下層生物，計劃這一卷已經設計。 粗口史|朱利安·沙曼